FYP求合格

有無人FYP仲未做
剩係約過supervisor兩次
有無咩方法可以
一定合格

如果你做嘅水準係合格以上 然後你又限期前完成
咁你就合格到

一粒字都未寫 前日開始睇緊paper , 下個星期要交
不過之後個幾日 日日咁做 一定做得切

樓主 都加油

邊科先

社科

有同路人加油

如果係睇PAPER吹水可能得

上studybay

review 就輕鬆啦
搵一堆paper然後抄佢老味就搞掂啦

比你合格就無天理啦